有冇人試過供g-shock?

成千銀 想分24個月去供
有冇ching試過？

供緊baby-G

點解唔一次過比，好似要收息？

利申，用左4年供隻960蚊g-shock

邊度有得做？想供三千幾蚊

?

之前試過供隻g_shock

唔夠比首期

以為假膠 原來真係有得分

有
買隻5600
成300蚊
分左48期供
供完就攞左去加按

有，上個月係鴨記買左隻錶，依家每日都寄個兩蚊銀上去
好快還清

MRG, $15000.
0首期0厘, 公一份婆一份, 月供24期, 頭1年辛苦d，之後果年加左人工鬆動番. 仲淨到多少暑假同仔仔去滑雪添.

供
奉你老母